點樣先搵到個夾到又可以一齊既人

永遠都會有啲阻滯或者問題解決唔到

緣啊

睇星座 最有可能遇到

要磨合 點會一開始就perfect match

冇份

雙魚女又點
已經唔係第一個

一磨就唔見左影

星座撚收皮啦屌

冇得話係唔係
最岩傾既真係得雙魚
咁又點

獅子

主動再主動掛 唔係樣好身材正 等運到真係唔知等到幾時

其實今次真係唔係星座post

主動又點
俾人一下bam撚左講咩都冇用

比你講咗

即使又夾又一齊左，都會分開

岩

一樣喇
on9 先咁易信